鏗鏘集揭政府想架空區議會

區議員加油
港台都要撐住
大家幫手 CLS

push

Push

推

無得搞。 香港已完

其實區議會一向冇乜實權，有實權既市政局已經一早殺左，當初promise下放既權力都冇

民政總處班垃圾紅到極點
冇計

根本就係 搵曬班之前輸既奶共派 做乜乜委員會

基本上非保王黨都玩完
香港的確已經係進入無民主化路
大家準備好要打依場仗

大家睇完記得 C L S

唔講真係唔知

04年左右肥平下放咗啲濕星權力
區議會先有得傾下啲撥款運用
圖書館、泳池管理事宜等等
當然 以前市政局條例有牙力好多
甚至出現過同行政局衝突嘅危機

區議員無實權仲要唔努力
令努力過的情何以堪

淨番自己建立既外資 支援番香港人留守/撤離
港共全方位高壓管治無可避免

港共政權下結果 奴隸，紅資主人。
香港韭菜培育計劃
自由意志係冇需要

港共真係好嘔心

仲有落選建制區議員篤灰

Push!!!

下屆一定可以贏！

Pish

所以想係制度內玩係已經冇可能

班保皇黨都變condom

殺得局預左啦，召喚返當年嗌民主回歸個班出嚟先啦

所以我地更加唔可以絕望，要喺立會戰線35+ 奪回實權

利申：鄺神粉絲

發現選到嘅唔係建制派開始就已經使橫手

已經唔知可以做咩好，想死左佢算

又要請香港「民主之父」李柱銘講兩句

咁你仲想點撚樣呀！？
當初拉票講撚到過半數就光復到
依家差不多投晒俾你
你又話俾政府架空使唔到野
政府就肯撚定千方百計去阻撓你
唔係應該預咗！？

輸打贏要
支那狗同一眾港共支狗冚ba爛都係土匪來，武力搶就叻，成班原始人咁，永遠唔識文明

so? 咪又係要返工

呢個局面都可預期，區議會睇落都好難去抵擋
只可以睇下區議員未來會點運用作哋嘅政治智慧

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

你哋咁夜都仲未收工

你唔支持泛民即係垃圾侵粉啦

佢地個腦細係柒婆

港台

本來英國嘅設計就好似上議院同埋其他議院咁樣

樓主pin this

你地當區區員工作表現點

A

S

民建聯少數派響度也文也武

輸打贏要

推吓先

777屌你老母

仲有港台被藍屍圍屌緊，幫幫手撐一撐港台

架空又點黃絲有二百萬人

呢班真係垃圾中嘅垃圾。
年紀輕輕已經成隻狗咁嘅樣。

呢啲第時清算果陣死得最撚慘

知事實，但無計

肥平先係手足

走啦屌你。與其留喺度不如去外國做返個人。

所以港共咪閹佢都閹唔切。
好多嘢其實晨早已經玩完。只係無發出黎咁解。

幾時先上到位 攞返啲話事權呀

區會本身就係咨詢組織，只係當建制做政府配合有假象區會好似呼風喚雨

你都痴線
行會係英國樞密院嚟
區議會係英國地方議會嚟

已 backup

根本見輸咗就故意矮化區議會

Push.

獻世派D嘴臉又真係特別仆街

搞到區議會取消 立法會取消
香港唔需要呢d 扮唔係中央集權既體制

根本而家冇制度可言 完全俾鄰國破壞晒
如果再有選舉 都可能 保皇黨既人入到閘 俾你選 唯有制度外抗爭 香港人！加油！

訓撚醒未?

呢個時候仲想制度內抗爭

用BNO去英國會無得投票 真係好大損失呀

Pushh

國安法執行落實代表唔需要民意同反對政府既聲音

倫敦議會都係得廿年歷史
以前PM係包括埋倫敦市長
市政局嘅存在本身係立法局嘅民主替身

班失業廢柴趁機R撈啫，話佢篤灰實在太睇得起佢地啦

算數啦，香港都冇用㗎啦
香港只有兩種人，一種就係移咗民，另一種係儲緊錢移民

PUSH

好想聽到d天真嬌話仲想玩議會戰線

而家民政大過區議，所以連豬都唔俾貼

「Anyone but 侵」

等等先，唔計 London County Council (1889-1965) , Greater London Council (1965-1986) ? 甚至個起源 Metropolitan Board of Works (1865-1889) ?

市政局由佢前身 sanitation board 起
個發展一路都跟住英國 local government 條路走
到 1965 年拎到財政權後就更甚
因為佢個財政來源係差餉 rate
跟本就同英國一鬼樣，因為 rate 係英國地方政府最重要嘅財政來源
(而家改咗名叫 council tax, 唔只業主，住客都要俾)

PM 做埋倫敦市長呢個都講唔通
唔講 Lord Mayor 喇
Leader of GLC/LCC先係 de facto 市長
點解 Meggie Thatcher 要廢 GLC
就因為 Red Ken 喺國會對面嘅市議會係咁同佢打對臺

民主化 = ff 中共會自願放權比香港人

上次區選既最大實際作用都只係展示民意大多數

真心唔明點解當初民主黨會讚成

垃圾 輸左就那渣手段

記住係genocide

公我贏 字你輸
以後投都無得你投全部委任

究竟應該移民定留係度同極權鬥長命？

歷史有無講過？

民政狗落地獄

遲早既事

以後臭港只會係無晒核心價值既支那城市

又如何，移民啦

而家個situation係:

區議員想做野->政府部門/房署特登玩嘢(拖字訣/hea做)->區議員俾人跣左一鑊金-> 然後呢d委員鼠出嚟派吓野落吓嚟.......

Finally,咁你自己諗吓呢個loop最後會導致咩結果。

真

基本接近所有公務員都有問題，而非幾個高官&黑警

一早做緊啦 民政條柒頭局長講到明 聽話就多啲嘢玩

就係廿幾年前同區議會一樣
委任成員為主、政府委任地方總理有最終決定權

國際戰線

然而無用

區議會成反共基地咪姐係大部分人都係想反共囉 小數派

唔比錢區議員好難做

架空左好耐啦

推。。。

仲區議員加油
做咗啲咩

袁嘉蔚最後一句。。。你若放棄，誰衛我城

呢排熱狗瘋狂進擊區議員就知咩事

都無人反
你地理得佢咁多啫
返工啦柒頭

HAD可以幾個月都唔出佢個議辦既錢比議員
成個議辦冇糧出

當初殺市政局本身係殺唔成，但民建聯攬炒，最後一刻投贊成

因為市政局係民主派多數+多少壯派+有實權